細妹比人搞大肚

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚... 因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活 其實我地屋企從細到大都係咁 阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地 但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹 大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人 然後果個男人咁岩又住係我地附近 年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲 佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了 而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了 之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪 就係咁一直持續了3個月左右 我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m 果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親 估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機 直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事 我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門 要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩 咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎 我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩 我細妹就一直喊一直喊 果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚 琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下 我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁 我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬 一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗 所以我想下各位巴打 知唔知邊度整番個moon好 THX

只需要一句 令我原本激昂的情緒消卻得無影無蹤

開返係手機台，唔該

整moon要搵nasa